[I/A] Fate/Grand Order🇯🇵 [301] 願意用2Lai狗命換晴天巴

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

2017聖誕英靈靚相介紹: 幼提拉

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

天草靚相介紹:

不課金聯盟（唔夠一日）

正評title

一日唔夠爆一個POST你地痴線嫁?

正常發揮，下個月仲癲

歐王尼祿留名

再屈我抽中山翁我要出6C信了

正評左

玩留
莫B唔可以交比果個冇心肝既人

兩個只可活一個

D突破料 係咪打曜日就出

睇一樓啦...
-靈基素材、絆效率表-

留名
見倒上面神父support list張圖笑左出聲

唔記得利申返轉貼

呢個先係me既sup list
唔好受奸人誤導啊各位

你以為有酒吞唔洗死

做咩唔掛返山翁出嚟

阿部綺禮

大家都有去影神父

有d想玩艦B 手足們有咩評價

女帝老公留名

辣殺

fgo 咁悶

FGO邊隻係G

xxx

女弓

RING

大大龍娘

J女孩子

挽留

玩左半個月 幾好

上週比利時政府博奕委員會（Belgium's gambling commission）正式對Puzzle&Dragon 遊戲內的戰利品內購機制是否涉有賭博要素正式展開調查，今（22）日結果出爐，比利時政府判定戰利品為賭博行為，並將聲請全歐禁止遊戲發行。

根據比利時媒體報導，博奕委員會聲稱戰利品為「混有金錢與成癮性的賭博行為」，仲裁主席 Koen Geens 強調：「混合性的賭博與博奕行為會危害到兒童的身心健康，對未成年的年輕學子尤其如是。」

委員會除了希望禁止遊戲內購機制，還推行將此禁令推行全歐洲，聲稱即便會花上許多時間，依然冀望徹底杜絕遊戲賭博因子存在。同時，美國夏威夷州眾議院代表 Chris Lee 發布記者會，宣布夏威夷州將會擬定相關法案禁止像《Puzzle&Dragon》這類擁有戰利品內購機制的遊戲。

「這是一款披著《龍族》外皮的線上賭場」Chris Lee 表示：「這是陷阱（It's a trap，知名星戰台詞梗）。」夏威夷州禁止戰利品的理由與比利時政府的態度類似，同樣認為賭博行為會危害未成年學子的身心健康。

不論比利時政府調查單位或夏威夷州所引發的事件，戰利品的賭博議題已逐漸受到政府單位重視，此項裁決一出，將影響目前市面上許多有內購戰利品設計的遊戲，即便像《鬥陣特攻》戰利品內容物並非為「Pay to win」的服裝或噴漆，也可能受到歐洲、或美國政府的禁止。

你抽到個隻 開口埋口都要錢

fgo 5*: 1%
艦B SSR: 7%

ok 翻屋企dl黎試下先

望真係2lai 個隊名
驚已報

抽唔中 換都好容易

同我講?
唔會棄fgo 扮工好多時間

我要盲啦

其實係應緊title
1111巴有無位？

好失望 咁既人都有

Me support

agger
套返喺fgo就係80隻3*換到一隻5*
fgo啲3*不知幾易出

我抽到高雄光輝夠突滿3~4隻
SER就比番呢兩隻我換

體諒下抽唔到既非洲人啦

茅喇

全部都係G

有fd比左個ac我有隻100lv白色頭大姐姐

連續兩鋪開錯關
屌

呢隻？

原來活動得返唔夠一日
仲未抽完十箱

艦b突滿左 再中多隻 咁係咪可以賣

係唔係依5日都唔會RESET修練場D綠方

可以分身

光輝多到賣

我未突滿都賣晒啲阿哥

有隻鷹係隔離

仲未抽完 即係打齊未抽

企業 個隻勁

光輝is G
想要5航
起左十架光輝出黎
同時間fake9我

禾都係

原來咁多人玩緊

歐

好易姐

打都未打齊 得4千襪
掛住玩艦B

雞黎

又中高雄

新手第一次打呢個活動 仲未掉到禮裝

總共要幾多隻襪

而家日本咁hit好難唔接觸下睇下咩料

有三笠未

係日本見到隻
黑SABER 禮服模型
靚撚到
不過成3萬幾羊冇錢買

一邊做其他野 一邊9 刷就會跌ga 啦，次次都係咁

嘩咁多巴打有玩艦B架

三笠冇配音

你隻隻都話雞架啦ching

蝗蟲野咁hit都幾出奇

唔係大原配咩

兩頭身見到都唔開胃

雙鶴都就70可以凸滿了

有牙

頂
自己on9冇down

一開ser就中咗

7% 等於中四星咁簡單

凜凜招寶具開始唔夠力

黑起上黎唔係咁計架

我都係 但未有比叡

仲簡單過中4星
4星得3%咋

4星並唔多全部都打到出嚟

我又係差佢，儲兩日錢再抽

信錯人

而家課金主要係買鑽戒多過整船

失望

Lol隻新英貢令女

咁多人唔信偏偏走去信神父

其實隻game真係咁好玩？
而家先玩會唔會太遲

得隻愛雞堡麻煩d姐 其餘都刷得出

邊緣人不停比人SKIP

E個神父係咪
白貓果個指原

得個兩個月有幾遲 蝗服先半年

算勁架喇隻凜 你用其他仲細力 除左閃閃奶光

出左2個月姐咩？
2個月爆300 po...

中國ser光輝有skin既

唔知啊嘛

人又未升技又未升講咩大細力

河蟹餵狗ser

信個最離地寶5既...

以為你講緊艦B sor fatego出左兩年半喇 唔會話遲ge 其實都係自己玩無競爭
係有d活動角因為已經復刻過所以應該會絕版

Loli

開到招瞓醒加攻先再講啦 50%ok嘅...

呢隻game 你認住個白髮佬拎住魔杖 加埋送個隻學妹 就得

男的也好

不了

笑左

各位給我力量去肝 黑J德禮裝

不了 x2

加油巴打

比個id嚟 等禾學下野

假設我肝晒

好似仲差1張 係邊到肝出黎

隨機跌

靠跌

我學嘢先真

上級 超級 雪級 都有機會?

唔係講緊艦B ?
但你地唔覺得佢個介面好差？設計UI 果個人都唔知有冇係電話玩過

yes

隻英日配好正

300個post姐係fgo la

靠掉出黎 好似可能好過肝 蛋鳩

mk1草lol玩新英好勁

有冇大神可以借隻 強大既黑J德比我

cv who

下年如果唔復騎金新手都幾頭痛

今晚返去加 禾S字頭
日配會唔會好麻煩
好耐之前整過 次次更新都奶野

好似神父咁歐就可能係

非洲人心諗...

非洲人係諗都唔敢諗呢D野

sor, 無諗到有人會走黎問 fgo 真係咁好玩

克職好煩

Gbf好玩！

Me2 日服開果陣整過 之後無再整

少年你太年輕了 我換齊曬都仲未掉

年少無知

肝帝神父又開坑

做乜負評我個post

唔識搞,都係上YOUTUBE聽

正評俾標題

之前為左用釘宮annie 整左成日

cMaD added

加咗

長玩edded ID結城秀康

仲有成17個鐘 乜都夠啦

咁又冇wor

細路先玩gbf

隻亞馬遜女王愈用愈正

用黎打中層做搏腳一流 希望快d寶2

課金少過fgo一截wor

🍊膠左

等緊GBF隻PS4驚
真。FF15

冇天草禮，逼於無奈放隻絆10ring入隊

咪撚擺啊笨 咁撚委屈

蝕8百絆喎...

幾時開絆20再開埋第2寶具

咪傻
gbf有幾個平台課金

4星狗肉20 20咁加
有排先養到隻完全體沙煩

6章隻高文開齊buff車落去都只係扣6萬

唔知 我都係聽呢到d人講

識玩一定玩PAD

仲未執咩

同埋課金榜都有得打j

有減傷
慢慢磨
拉人二家姐/月神打

你啲buff唔夠多

打到半路走左,嚇得我

下次你就要打曬架啦

下關就要打爆

救左山本寶寶未

[img]

唔洗用呀爆

有台煮全力支持

有二家姐，對面馬上變做蘿莉控

召喚八哥

前排打剩5萬血終於頂唔住比佢用寶具清哂
結果換自爆弓上黎stella射爆左佢

神父食屎狗黎,我想換返nigger返黎

望落都已經覺得悶.jpg

可唔可以唔好開口埋口都係nigger

ok nigga

尼加俠

垃圾圖片驚
啲圖仲要畫到一舊野大雜燴
都唔知隻垃圾驚想賣咩啦已經

力架

比山本call g

岩啦 明明叫開力架講咩英文呢

係時候打爺爺的贈竹竹

咩係贈竹竹

夠啦你地

有冇巴打仲未刷到禮裝
求圍爐

三妹係邊

換緊衫

神父最近又得罪左你哋？

準備今晚做strong

正皮下先

成日借啲依串鳩扶清...

2lai係fgo post開心果

啱 仲喺鴨屎台首席五毛

得金閃 拉二 梅林 高技
但都同其他一樣 全部寶1
巴打們教吓小弟衝1.5

有梅仲要教...拉人黑貞已爆機

完全冇狂咩

好閃

盲左

agger

係呢度咁耐仲俾人曬得少咩

係唔係無方法一帳多機？ 全日都用iPhone 肝，無得用 iPad，肝到眼都花

小刑 不夜術 拉多隻由銀時守護嘅伊莉雅
可破1.5

已經麻木左,好似囚犯日日俾人打一樣已經習慣

比佢屌少陣都偷笑

btw邊到有得申請加入愛扶力

呢度只係得返巨頭曬到我
但巨頭都唔會咁無聊曬卡

梅林 課完都唔中

禮裝呢

有升b叔 衝緊絆10 同埋狂nobu

加油
新手之友

依度咁多有錢巴 點曬卡呀

升緊小刑 但黑肉有用咩
Fd list完全冇人放出嚟
Btw唔該巴打先

有金閃有梅林已經屈左機

非洲人仲多

梅撚 幾時有得抽

1200或者1300Dl掛 簡單d講 下年

迷X表示

一張都唔跌

但係上年有換四張

咁快就有咁多目標

突爆一張就算

成日用神父隻奶光洗料

岩岩復刻冇耐咋

好悶 點解唔星期六就生放

都係想要黑J德多D

留石抽黑J德 其他野唔抽

早d搞既話下星期五咪可以復刻空境

開pool就隨時都可以開啦

多數咁講一樣照抽
我新手果陣都係咁諗

空境好似講談社有版權 冇咁易復刻

做人腳踏實地好啲
唔好諗住留石就必中
依隻game 唔係咁易玩架

課到中為止

克制先係最緊要

新手個陣以為抽晒齊職寶1好易 點知都而家都未齊

窮學生等緊福袋

殺式已經陪咗我唔知幾耐啦

真係肝完都冇禮裝掉

乜撚野機率黎

打左幾耐呀 咁都叫肝

玩得半日講機率

老婆唔抽到寶五 拎出黎比人笑

呢度啲月廚唔識訓覺嫁

好惡

開始感受到有個黑洞

その先は地獄だぞ

話咁快又一年,時間真係過幾快

慢慢會慣,唔好隨便叫春
隨非你好似神父咁撚狗撚到出神入化
汪

月尾了 小_ 女 出左未

40ap 500萬仲有料
又幾好刷

下星期又要課

我夠有啦
但好多巴打之後先入坑

符中

copy返過黎先

F
炎上 未確認座標X-A
1
森 ジュラ
丘 ヴォークルール
城 オルレアン
2
荒野 エトナ火山
3
砂浜･砂漠 海賊島
水辺 海賊島
6
岩山 晩鐘廟
神殿 大神殿
7
草原 高原

from 巴哈

唔好信佢地既抹黑

我真正外號係新手之友

導人落地獄。。。神父。。。

agger
果晚仲一齊研究點樣3回刷

FGO辣殺驚

+5

你想愉悅新手

我新手時期就真係比大家當狗咁撚啦

200石........

山之翁大爆死左

草妹十卜冇放殺職ar

留返黎放女帝

前幾日仲係第二箱果陣跌左禮裝仲以為好易跌，點知依家打爆曬都無再見過

我都係打到第5箱先出一張
家陣第十箱都冇出過了

原來琴晚有台仔抽左24pack先中山G翁

好過26pack都唔中梅毒

邊條撚樣諗跌禮裝呢樣嘢

以前大家撚大家，而得得你撚我地

諗到換得嗰4張嗰個仆街啲

當年有人抽csor....

捉佢去打把啦

後悔冇升術尼祿寶具

應該有得換又有得跌 咁跌左果D就可以慳番幾百粒換 無跌到果D都可以換到

冬馬平日歐到仆街
仲話csor係G
抵死架

下年實復，但舊既泳裝就...
永遠的痛

幫唔落

Csor未必會 其他應該都復

抽左千8先寶2，肉都赤

而家有d閒錢 可以抽少少

呢隻副產物

全體caster好似冇邊隻勁
而家打齒輪要補多一兩下

dllm 之後咪歐番

好後悔30技左泳裝尼祿

賣左去

尼痴我幫你執佢幾劑先

術尼祿好似好少上場機會

寶4

你一直都歐

泳裝角好好用 l狐ネロ

我都想

4個都my wife

走開啦

有冇手足有位

隻野開寶開成分鐘 點用

但真係靚

騎呆抽完冇用過

通常靚果D都開好撚耐

去勢拳

最好隻隻好似自爆弓咁撚快

玩E隻驚簡值係消磨自己既志智力

術尼祿個感覺好似 輔助又得一半 打手又得一半咁
所以唔太岩用

保羅仔

但術尼祿招三技 睇牌面黎講係超一流

PAUL子寶具睇都未撚睇清楚就完左

隻白髮姐姐好勁啊 一炸清場

人地當你朋友
你就當人狗咁撚

經常發生

IOS睇術尼祿招寶具好似睇緊10年前D AV咁

自己用都勁 但做敵人仲勁

希望快d出多隻呀爆類型既人 好想比佢休息下
佢ot得仲勁過為所欲為

照目前速度黎睇我人生第一隻絆10應該係自爆弓

最好都係狂金個類 簡單方便快捷有叉電

C狐BB

進科學怪人個陣佢真係喘下氣就係

下年pool 1 5星，泳提拉

有女帝之前我sup list都唔擺殺職了

泳裝是好文明

將d技放晒落自己度你都夠敢講打手得一半

拼圖 我90抽寶3 blah blah

G持

係要立下flag先會有好事發生

今次天草帶黎嘅野，are u ready？

過去最悪かもしれない天草ピックアップ召喚の地獄絵巻（まだあるかも）
・クリスマス2016
・1100万DL
・セイレム（１・２）
・クリスマス2017
・年末ピックアップ
・ニューイヤー2018

#FateGO

仲有女帝

斯巴達 寶具又快又有差電又有紅放又狂職 最正係靈三可以遮埋個死人樣

金凜行先過女帝啦

人地大陽騎士黎架早腸

術職

講得好

早2日翻睇言葉之庭，呀菜的係配得幾好

呢兩隻都俾人燈死左無數次

大陽

自問自答咁好咩

神父唔記得轉AC啫

魔神沖田plz

新年

不存在的

聽二家姐話佢食滿金狗肉會轉寶具演出

原來今日係感恩節, 大家感恩左營運未?

加油 我實撐你

咁咪兩隻都唔洗出

得歐美有福袋 不了

終有一日會出 個人覺得應該女帝先

個正評天草俾?

仲差4000襪 刷唔刷得哂

仲有14個鐘

冇事嫁
實出到嫁 係咪呀 哈姆太郎
Qb

感恩TWITTER好多係TAMAMO教教徒既畫師

事在人為

MORE圖吸

1場100+ 都係打40場 有心就得

有咁多嫁咩

儲儲下都成3000幾張圖了

你計埋FD應該+6?

邊有咁多COST放

打緊雪級 1場 15-20隻物
我仲以為好多

醉貞張禮裝會+1襪 你換到4張就+4 用朋友突左既會+2

咁一隻襪後面會(+6)咁

....
fuck

仲有100粒金果同佢死過

賭組腸條丁 女帝今年內出

好橙

條丁無硬

加油呀清 我岩岩都終於掉到件禮 我+5 埋單好似萬一隻襪

一場qp門有幾錢

加油，童貞咁可愛，一定要換到寶五靈四

係咪就抽到第5個箱就得?

又唔洗訓了

もふもふもふもふもふもふもふもふもふもふ

Jack子真係好正 寶一都大大力 叻女

得寶1我都唔係咁好意思掛出黎

又有一日前
325052629
1個位
排幾耐隊先有巨頭加

40果都未跌禮 屌

每日都....

今天又是もふもふ的一天

天氣轉涼，身為毒撚既我威力減70%

天氣越寒冷，M子身體越強大

後追咗隻c狐土人
希望goodsmile佛心再販figma, 而家炒貴成倍

天氣越凍 就越毒 唔想出家門

以為掉金箱終於有

完全只係金像

會有彩光

好QQ

FIGMA我買果陣好似係三百幾

再開埋冷氣擒棉胎

見到淘寶有 博唔博得過

現時點八舊幾
望到個心都離一離

你買左

咁又無

求下你快撚d出啦

FD突爆+2
自己至少+4
阿爆擺頭 盾子擺尾 應該夠cost

fate系列既土人figma 好多都炒得起

一箱尼祿

+緊8

係兩週年之前終於絆十到

ネロ下年5-6月先到

得1隻

突爆左3張？

唔好以為我見唔到你跌禮

曲線彩光

2張，拉人突爆自己再放2張未突

八舊幾咁過份

點會，你普特各一都2隻

有錢真好

12月2號到底係邊個呢 一齊shout月姬月姬

博一博

空境2期橙子

炒到好貴

冇錢就要勤力搭救

以為講緊土人

1pack多啲

早排買咗1300
好靚
不過條裙好重 驚斷腳

日本我見有店賣成3萬5羊

唔捨得買

黑傻我老婆

12月2咩日子

Ching是咪有咩誤會
我老婆嚟架

灰機執左

前幾日放1100都冇人so我

依家開smart sort無哂1星禮嘅
有無人都係咁

有冇3turn隊提供

考古巴係咪到

點跟

好撚離地

2手模式狗也不屌

都唔知有冇白濁係上面

睇真啲發現跟唔到

要開始幫b叔升下絆

去睇陣漫畫算

所以我都係4、5turn先完到

頂 病到成隻狗咁 但重未見到彩虹冇得weak
究竟係邊條仆街諗最尾嗰張禮裝要自己打
諗返上次打機打到咁折墜應該係艦C撈艦撈到有幻聽

頭關 自爆弓
第二用jack子秒
尾關借人地寶二以上莫子夠殺

仲有12個鐘

我一定得嫁
係咪呀 哈姆太郎

用你寶5莫

Me終於刷到罪哥隻莫出黎3T刷

跟唔到神父d離地撚

得+7 i am weak

もふもふ玉藻ちゃん (XXX111): ALL MISS

係我黎

有寶石叔

貼地隊 拉jack子 非3turn但求效益

邊有酒吞...

咁都搵到

個名長丫嘛

我自爆弓，斯巴達克斯再搵寶五酒吞大腿
多數4turn完

自爆絆10了

諗起舊年我淨係係咁用銀時巴隻醉貞妖后/凜g 自己殺csor鳩刷就算 果陣都諗唔到點解咁悶都m左70幾個box抽

太多小學雞，搞到我好耐冇睇直播，聽晚replay chat room 版搵下你先

我絆十照用

一路打活動一路笑下達仔D槍法

佢開收工mode既話勁到仆街

同魔術礼装一樣

打左咁多年機 點都有番D實力既 不過有時見到佢真係卡關

3turn
宮本岩岩好秒到第二層,轉殺職應該仲易
第三層酒吞寶具加加攻果件衫補多下普攻就完場

通常我玩完一次再睇佢玩，佢係最on9既位卡關，但難打既就一下過

咩來

屎忽鬥撞個出?

如果有妹妹就好了

經過今次一役 莫子又屌打3.5

負評我比既

今集喪抽

天草菁英

由5點開始打
依家終於打到6章最後一關

玩未

好

3turn過
唔使寶石佬
唔使高寶
拉二張禮可以轉活動禮

係咪巧巧睇

仲撚離地

樓上條友真係冇改錯名

個個都花式晒卡

真。仆街

得我最貼地

聽日要早D起身刷埋BOX

我用1星刷

邊個夠我非洲

低寶都叫做曬
諗住唔使用寶石佬咪同你地分享囉

有D不安

請聖母賜我禮裝

Grand berserker月姬

如果有埋聲/動畫就好

我直頭係地底

你直頭飛左去外太空

尼祿話自己貼地
人唔笑狗都

神父加我ok?仲未刷完
708277752

ok

謙虛d好,
我呢d小薯,又無寶5又無人咁肝

唔好打紅叉啦

有舞台劇

就咁睇 我都就買齊

🐻仔早排見你幾日冇on先🔪你咋

依家未有位住

買左就叉左佢
唔打紅叉打乜叉

凜3招天生技

優先升邊招先

尼痴好鍾意扮小薯
明明一堆寶五

2升爆再1/3

謙虛d好
唔通下下都分享比人知咩
陣間屌完我比人話傻鳩就唔好

凜g 3技真係好難用 笑4

唔該晒神父

想問下 第3招技 係咩黎 睇唔明

要好似我咁 保持自我
一就一 二就二 唔洗扮廢 更加唔洗扮勁
不過有話直說難免有時候要出黎坦傷害

花式撚狗

無練過職情況下,練卡米拉定望月千代女先好?

下個回合加大量攻擊力

前幾日唔得閒 聽日放假諗住今晚刷晒佢

比錢加鐘

神父是個好人

我呢d小毒撚好玻璃心ja

刷野關會用既 有時候係第二T放去尾T用
多50%當weak傷害咁用都唔差架

睇卡面都知道吧

仲有5箱 應該3點前搞惦

個半鐘都得啦

希望5點前打到個禮裝

我唔想第1日玩就崩撚潰

支持你 加油

卡面既話我兩隻都無愛

第8箱仲未跌

大龍娘個張就算吧啦

千代女我鍾意靈三多d

唔該巴打 不過未打過1.5.3,睇黎要開始打

美遊

2lai訓左未?有野想問你

望月平均少少 卡米拉就寶具有女性特攻
我會揀望月，多招保命技

第３部既印象剩番

其処に至るは数多の研鑽。

千の刀、万の刀を象り、築きに築いた刀塚。

此処に辿るはあらゆる収斂。

此処に示すはあらゆる宿願。

此処に積もるはあらゆる非業。

我が人生の総ては、この一振りに至る為に。

剣の鼓動、此処にあり───！

請問

馬修最尾爆seed

招3技都幾爽

開定先入2關清怪

好想發癲

Yes

識貨 用慣好好用

要睇準時機開技

最強4星呢章出黎

通常都係駁去下一關用

依家先醒起小莫先有傻特攻，我家寶5莫可以上陣

屌，唔記得刷箱
而家得4箱

you aren't alone

仲要打3200隻臭襪

刷到爆左TIM

放工見到得番16小時就打下
打到眼訓
頭先醒左就刷爆左

幾時放出黎接客

我想問下佢個果個女性特攻同寶具既倍率係咪直接加上去?佢寶1係600%,女性另外120%,打女性實際係720%? 係既話都慘,千代女寶1打咩人都已經900%

色情免問

紅卡1.5...

瑪修真名解放左之後係拎圓桌騎士個城做盾?

足浴按摩

公廁不了

公廁都冇得比我地上

我以為綠卡黎

睇隻英寶具說明

我愛黎明！

只要心無雜念就絕對唔會比人打碎,好型

瑪修好老婆

伏筆黎

忍唔住，好想打丁

玩埋終章佢

到而家都未刷哂box我覺得自己月豬失格

個禮裝機率有冇1%

歐王賜我幸運

卡密技寶具係B咭, 自帶1.5倍傷
千代女藍寶具無自帶加傷

唔捨得小莫 岩岩買左新電話 聽日比多次機會隻驚

LOL好垃圾

nice

藍寶倍率大過紅寶，計埋卡色倍率唔係隻隻色一樣倍率咩

支持

依家用master card去amazon買膠平2000羊

自膠
無嘢了，睇漏上面

細佬我以為大龍娘招寶係綠卡無乘埋1.5,sor

梨CARRY

你眼花 明明係天草carry

2500羊先真

綺仔幾時CARRY我地

仲玩咩LOL
一定玩Heroes of the Storm好過啦
HOTS好玩太多

天天

好悶

不了 一樣咁垃圾
玩某D英 偏偏抽中隻英最唔啱打既MAP

啦啦啦

哈哈哈

藍紅一樣 不過綠會高少少 同LV綠寶貝高傷過藍紅6.67%

hi
你鐘意男角定女角多？

紅龍幾好玩

最後1個box仲未出呀

好難答你

That means you are gay

我最鐘意用泰瑞爾

我又鐘意金閃閃 又鐘意紅A
又鐘意黑J德 又鐘意黑SABER 仲有好多型仔 靚女都鐘意

amazon 買左異世界bd 便利店拎埋單兩舊幾水

出撚左啦

呀呀呀呀呀

咁就唔使打到5點啦

仲要刷BOX 同臭物 只係可以轉打第2關

咁你好好加油啦

1日肝晒個活動 感覺都幾爽

有種回到年輕 48個鐘瘋狂刷魔亨打料升LV既感覺

加油

求加FD 子

509 281 082

fd list最耐冇login個個竟然係銀時 成19時間前

加左

巴打你執下個Support list
咩都冇既話路人都唔會ADD你

得2隻英

THX巴打

放活動加乘角都可以唔一定要5星 禮裝仲緊要

希望你長玩俾多啲友情我

一日打到第六章+清左活動

好人有好報，加完你即刻出左禮裝
多謝巴打

工起晒

張白銀卷即係直接跳到第5box再抽?

龍娘復刻開始fd list多咗好多1-3日前

第五個box大獎

仲未跌呀屌你老母

咁隻咩人形公仔有咩用

用黎升童貞靈基

咁第5個box打後仲有冇個公仔抽
即係前後要4個?

刷到金閃閃關 輕鬆晒

理論上 抽到第5個BOSS都已經靈4到

公仔用黎升寶具lv, 本身寶1,食四隻咪寶五囉

童貞 實唔實用

仲諗住直接跳,都估到要抽到大獎先比reset

懷疑俾咸川逼害

唔錯 免費寶5 又有魔放同回NP技

今晚死都死掂
一不做二不休

最後一關借隻assassin刷襪好快,係抽野耐

想問一下問題

係咪入左攻擊畫面
冇得出番去 開天生技個畫面嫁?

好一場都差唔多100隻,其實好快
抽就慢慢啦,又唔係聽日就冇得抽

係

唔知刷幾多先抽到姐
雖然都第4回
蛋糕就冇乜計,差最後兩件

......

唯一方法係重開game

KILL APP再開返

天草日日唔訓教打機
好勁

第6回啦,差幾百隻就夠3200
好想weak

唔係刷到第5 就夠啦咩

因乜要刷到盡

錢 料 果 肥 好抵玩

新手有幾多刷幾多,換種火慳番唔洗打

垃圾驚

仆街咁真係要刷到活動完先得

聽朝起到身就刷起唔到就算

咩進度 差咩未打

深夜一抽金弓

紅A

訓之前跌第二張醉貞
留番下年睇下有無機會突第二張

刷緊第4BOX

刷緊 童貞 同金蛋糕

你確定下年會有

JTHK巴你隻莫幫我唔少

早2日以為冇咩人用 轉左飛哥
之後見到有巴打話要莫先轉返

WAEK IS 2LAI

打英雄王出左張 可以突第2張了

又偷窺me

點解突然唔見晒啲莫

冇人掛 仲有2箱

咁多deadline fighters

睇人玩學野

又改名

仆街計錯數,仲有一箱要打

幾場好快姐

我1場得 加4既
唔係話突4左 之後加6咩

???

D臭物

每張+2

突爆一張係由+1變+2咋喎

死左果場先出禮裝

迫住用1石

換哂d野應該繼續打襪當刷龍鱗定返去刷肥刷錢好

刷逆鱗當順手刷錢

而家啲龍鱗用幾個世紀都用唔用....

童貞BB GET

龍鱗升晒全部角要700粒 掉率1,2成個堆素材黎講淨係得爪同心用得多過佢

cheese cake刷邊關好

有冇咩料係要換定先
求指教

可以查下邊D料掉率特別低或者主線去到好後先有得刷 個D優先換

仲有可以查下每隻料有咁角要用 或者每隻角要用咩

唔該晒

睇你有咩人
換晒最好，不過新玩好難齊，所以搵資料睇下你隊人升技升靈基要咩料算

尾3

不過老實咁講,呢隻養老婆遊戲應該都唔會升晒全部人技
睇住自己有咩要就ok

90升100D料 係咪先係惡夢

肥就好閒 qp先係重點
升人要qp 升技要qp 乜都qp

仲有咩兇骨毒針馬蹄鐵台主呢啲銀銅料先係用得最多

thx

一開始有成幾千萬

我以為洗極都唔會完

睇一睇個表先知
幾千萬得談笑

升一招技都5,6千萬

2046

刷剩最後一個box

我行開後宮路線

換晒d金狗算 懶得刷

得番幾個鐘

大家加油啦

DEADLINE FIGHTER

銀時竟然都會講呢句 睇黎隻驚終於執得

應該係十箱+金狗

緊係啦 咁耐都冇新野比佢抽

金狗咩黎

4星狗

差86隻臭襪

你都唔爭在啦

原來係咁

我都換晒d金狗去就算
刷左十鳩幾廿個鐘

新人咁勤力既

新人不嬲都勸力
咩都無嘛

差200對臭襪就刷完

今日既目標係推爆7章

記得見到羽蛇 艾蕾環識揀選項

寶五童貞未

其實今時今日都唔俾人回手係乜野玩法

換左2隻金狗 冇木了 差好多
休息了 終於都算肝完

刷e個 都升到隻90lv凜弓

我會想有得skip寶具先

七仲長過六...
但難度就平均d

七我覺得易過六，係打三牛若丸要食令咒

又有新衫

一訓醒即刻出禮裝

繼續發夢啦你

想問下綠膠刷邊關會快啲換齊

等刷Box 可以刷到幾萬粒

早

我見到第一代神父 好勤力

想清算晒d日本仔再add巴打
不過有d分唔到係咪巴打黎

震驚13億人眼球!! 金球 Assassin !! 他的真身竟然是.........

燕青

竟然是有賓周的女孩

低血壓巴刷到禮裝未

晴天巴
自從泳莫開始有無歐過？

唔撚刷了，抽曬十箱打左幾千襪都唔跌禮，咸川成家生花柳啦

umuumu

同名added

今年聖誕唔係alter既原因

added

有殺錯 冇放過

之後再add番

嫁王世界第一 added

笑4

係保管箱拎野禁一次過拎係由舊野拎到新野定由新野拎到舊野？金種火1張1張拎好痛苦，但係有啲唔想拎既野壓底

ロード キュメロット

計錯數，原來仲有多個箱

應該係由舊到新

質素點？

唔該，咁唯有死死地氣逐個禁

可以接受

最後果張

好似有賓周

刷到係沙發到暈咗
一起身成個耳鼻喉jam埋一舊咁
請咗半日假一路等醫生一路刷
孝感動天 終於掉咗
可以專心扮工了

訓十個鐘既感覺 超一流

各位巴打早晨

B巴賺大錢

qc ma ma ja wor

幾時教我地發達

要有訊心

不要驗屍啦
我覺得面冇崩
上色冇太大出位已經OK

唔好咁啦 fgo已經冇得守護女帝 e家起碼有隻膠守護下

對車頭燈

1100dl就係開晒啲關俾人打但又冇半體

on99

今日會唔會有wind

天氣轉涼 小心身體

東南

又中5星又中YEEZY,呢鋪我贏晒

想問下 山翁其實勁係邊
我用人地隻寶5 100lv都好似唔係好大力

勁唔係在於大唔大力,係D技同D卡

請me食飯啦

好似某隻100LV萬7攻既弓都唔會夠1星自爆弓好用

還錢先講

單挑好很勁

仲諗緊比唔比聖杯佢

紅寶夠晒啦💪

勁在型，氣場霸氣

想課

就23啦

我炮真係好屈G

比個忠告你,杯係比真愛,唔係比強度
強度角一隻比一隻強,到時你就後悔了

睇下呢條友D單挑片

動畫完左咁多年都仲第一
收到風好似有第3季

招寶具咁型都已經值哂

周回用既四星比到90lv都算ok ？

拿 聖杯暫時嘔唔番出黎

之前以為隻野係玩即死效果

FGO 即死=笑4

佢勁既其中一個地方係佢本人抗即死
好似係

個人覺得重課狗既然都會抽到全職五星
無必要為少少戰力比兩隻杯

我零課

屌冇本買咁多手

寶二 同寶三 四既差距係咪只係扣技大力小小

要去到寶5 先同寶二有大分別？

童貞點廢都比

想技10哂我老婆黑呆
但招直感真係

Neofilms 新映影片
已讚好的專頁 · 4 分鐘 · 已編輯 ·

《Fate/stay night Heaven’s Feel I. Presage Flower》1.25 聖杯戰爭、開幕
「如果我變成壞人了，你會原諒我嗎？」

經典大熱遊戲《Fate/stay night》支線Heaven's Feel動畫化！
J-Toons Festival 2017 日本動畫祭 閉幕電影

《Fate/stay night Heaven’s Feel I. Presage Flower》

1月25日 聖杯戰爭、開幕

寶一去寶二既提升數值=寶二去寶五

因為動物朋友換監督比人炎上而出魔禁3黎下火

望下你個support list塊煎香既午餐肉

叫佢摺埋啦
我等BD同過日本睇都唔買

香港1月25？

12石寶五左

如果係攻擊類GE話係, 紅寶負多數寶一係300%寶二上400, 然後要去到寶5先有500

呀!!!!

呢個係其一啦
但我覺得最主要係咁耐以黎好少有一個好似美琴呢d咁重雷氣又寫得咁好既角色

無死角梅林
想加

台主都係4符寶5

組腸為左劇透fgo 比幾個月糧出黎打得輕鬆d

冇睇開輕少
但個榜來來去去都係呢幾個都唔知話你地長情定咩

BTW no game no life小說中文版出到第幾本？想買
劇場版真係好撚正呀

留番d杯比黑j德

第九本

好似已經成年都仲未有下話(日版)

雷姆

近年真係無咩角色令我心動

唔心動點都好過日日轉老婆

未
掛住同個女玩

講實用

槍奶光 值唔值得比杯比佢100

想換機 呢到有冇人用xz1 compact
唔想打個fgo都lag機

認真 要開始儲下錢課下figure

恭喜你入左另一個坑

為強度 90
為真愛 100

An打機=笑話

Figure cheap as fuck
買多個單位放膠另計

儲幫屋企裝飾下

為強度 唔好升
為真愛 100
10LV白值強得果少少有撚分別咩

鋪晒塵 成個亂葬崗咁😫

未確定有無五星+社長畫既櫻之前一隻杯都唔用

駁唔到

隻個櫃都係尼祿

呢到唔少人用an機玩fgo都唔lag喎

仲差7對

呢隻驚好玩在咩?

我只係買雷姆都買左過萬
仲未計其他
不過而家買完冇位擺

我都諗住買返個大櫃

什麼驚

動物之森

雷姆有出到咁多款

每款都買一隻

為強度梗係比大英雄啦

買齊9K左1

9K左右

我唔諗洗左幾多了.少過課金既

魔炮劇場版隻シグナムFIGURE有冇人要

寫就寫1:7, 但係同1:6GE呆毛一樣咁大隻

人地睇落高咁多,細過1:6GE呆毛先唔正常

咁我應該計埋買同訂景品，公仔

尼祿有錢佬

佢身高得166.76cm藍呆154cm
但係佢無論係頭GE SIZE, 腳GE比例都係用1:6GE藍呆差唔多

rich

你拎錢去媾女,我拎錢去買膠,大家都一樣姐

屌牙 完咗活動嘅
差兩隻金狗呀

12點就完左啦

MK四郎

買齊3隻貞要幾多錢

值就一定值，但睇你有冇愛到100
本身係4星白值唔差 上到90都夠用

早知尋日唔早啲weak啦

其實S820之後玩FGO已經唔會lag

今日講緊2000+了 聖杯只係基本

平過FGO抽黑+白(好似係

我金狗都係比午餐肉算

真愛

以前用s6都唔lag啦
lag既只係部垃圾Sony xz ,玩一陣就過熱之後勁 lag

Sony真係好易過熱
但Samsung又驚爆炸，LG倒水電，HTC垃圾Specs，ASUS多bug

洗濕左個頭
不過金狗餵輔助型Caster冇乜用

xzp 用家表示
冇以上問題開心使用中

諗緊下次換返Sony定Nokia好

招連登好友

U11 用家表示
冇以上問題開心使用中

唔計未開訂既10隻手指內

巴打個練度咁高都未爆FD？

呢排xzp同u11真係跑贏曬
而家多多部u11+

岩岩清左d唔online既

比聖杯等自己排頭都唔比金狗啦...

爸打你咩名呀？
你比個id我認唔到你

星

唔該

好無聊

835機基本上都無問題

D100LV全部男人

中!!

公司訓醒

快啲到下星期二啦
好想睇主線

Sony XZP打後d機過熱問題解決左

望住人隻金閃閃招 EX天地乖離 既傷
再望下自己隻凜 掉木星D傷

估唔到差咁撚遠

AN真係得淡笑

冇得咁計既

唔抽都抽左囉唔好冤咁多啦 繼續打落去到金閃閃出返有得抽個陣再抽囉

神父秒速護航
真愛呀

雙開無煩惱 打機ipad

理撚得你講咩，sony信仰

真男人

罪大手機

有人同你講凜G 係賣實用架咩？

留石等黑貞德

信錯人囉

鬼叫佢一個衝動去左抽ring咩

寶16左

寶5 咪大力囉, 人人都得架

唔想講咩
真係得啖笑

非洲人每次登入得百幾友情

想問弓升寶2紅a定5*黑人弓好

我寶五左一隻就賣晒其他了

咩時代啊仲笑an

抽凜 立即

你心地唔好

有冇手足下個月一齊玩EDF

用你個隻G足夠

送AC比你

不了,做毒撚玩人中

WHY NOT BOTH

3分鐘熱度

Wing added
854,252,943 想搭單招個朋友

回家玩CC

每日登入+唔玩比返禾ok
基本上唔洗再練角

星

新手added

太難玩了

最後6石 命運之日

守護凜醬的笑容

小薯求好友